ios11 wts彈app點搞

6s
如題
重開po
救命

已經試左重新開機、重裝app

換過部

為左wts換過部

救命阿

冇架啦 重裝app 希望你有backup

佢話試過都唔得
咁唯有clean restore個機試下

會唔會撞左Backup？重裝一㩒即彈？重裝完唔好Link WhatsApp backup試試

唔該哂巴打
用你個方法成功左，但係冇哂所有whatsapp date
一backup就彈

頭先再試多左幾次，發現原來唔關backup事
係關通訊錄權限事
我一開放通訊錄權限比wts就彈
關左個權限就冇事
有冇巴打知點解

因為wts小氣。

唔可以用google 一用就會彈

開多個柒多獲

呢個柒係邊

我同你情況完全一樣
都係6s
但熄左個權限我d frd話冇左profile pic點搞